Ti Amo 呢首歌真係翻唱完勝原唱

久保田利伸 完美演繹 exile心諗呢首歌明明係我

玉置浩二唱 exile伴舞

最後久保田利伸 玉置浩二 徳永英明